投何桂藍既人，麻煩入一入

講左咁耐話佢界泛民票，不如講下你上屆投邊個？

講嗰啲人4年前夠18歲先算